過多29年香港仲會唔會有LIHKG

加油！

會有LiUSA

再唔抗爭就等用微博啦屌

Licng

29年 好似都太樂觀